[亞洲盃外圍賽] [集氣] 黎巴嫩 對 香港

Kickoff:28/3/2017 23:00
Live: Now 630

in kim we trust

We Are Hong Kong

預計陣容

門將：葉鴻輝
後衞：（右起）積施利、法圖斯、基藍馬、李志豪
中場：羅拔圖 黃洋 梁振邦
前鋒：麥基 辛祖 李康廉

Kim: all out attack

世清

die for kim sir

Die for HK

打全攻 ?

拎三分

我港

confirm now630?

有link大家kai針些牙
不要自私睇

支持香港隊!

香港隊勁揪~~~香港隊勁揪~~~香港隊勁揪~~~oh~~~噓!噓!噓噓噓噓!

討論依場波同討論特首選舉一樣哂9 氣
根本黎巴嫩贏撚硬既

‎تعرف بالفعل قوتك، وأنت لا تعرف شيئا عني
‎لا استطيع الانتظار تريد حقا للعب

Die for Hong Kong !!!

足總搵到link未

會唔會有youtube或其他link？ 外國jj

足總上連登搵link
連登仔去足總page搵link

睇下有冇人開台直播630

630 節目表無既

足總話有就一定有嘅

我地黎巴嫩會用2邊出波屈死你地香港

未改得切？

pishhh

lets gp hk lets go

#香港人勁鳩

#撐港隊

Mia Khalifa

I really to die for HK!

留名等睇垃圾金出醜

開定個630先

港隊正選陣容

陣容已出
中堅好似係羅拔圖搭艾里奧

456

有無link

亞盃外pot 2球隊暫時通通過關作客殺哂pot 3，土庫曼同印度都係客場贏波而回，希望港隊起碼可以力保不敗

啊唔知點解up唔倒圖 sor

法叔呢

Now隨身聽

球壇開心果麥基再度正選

金里奥

防中
金里奧

頂。尋日節目表又無。
無帶部用黎睇now既ipad番工

可能法叔拍艾里奧
羅拔圖防中

no la
廢金一早講明法叔防中

Kim事先張揚咗法叔係防中

後備名單：
5 基藍馬
8 陳俊樂
10 鞠盈智
11 羅港威
12 黃梓浩
13 李毅凱
18 曾文輝 (GK)
19 王振鵬 (GK)
20 李嘉耀
21 黃 威
23 梁諾恆

見到 著10號同sindy男朋友著11號真係笑左出黎

我澳差唔多完半場都未落後 作客吉爾吉斯

都叫正常陣啦

緬甸 0-1 印度
菲狗 4-1 尼泊爾
緬甸華文媒體之前大字狂報緬甸作客3比1反勝印尼，但完全冇提個隊印尼係u22。

屌原來一個後生都冇
咁用白學防中， 法佬同roberto打中堅仲好
不過高波輸死

香港隊正選陣容
門將：葉鴻輝
後衛：積施利、法圖斯、艾里奧、李志豪
中場：梁振邦、黃洋、羅拔圖
前鋒：麥基、辛祖、李康廉

吉爾吉斯無想像中咁勁

有無link ? 外國jj

白雀又贏

香港贏到 我幫金判坤含呀！

禾根牙!

排隊啦， 大把人爭住含牙

但你一勝約旦一和約旦
吹咩

同求比外國fd

如果吉爾吉斯今晚失分，雖然冇咩可能，但印度佬同afc班友肯撚定笑到見牙唔見眼

打緊？

我和都含呀

11點

根據大波波麥師傅嘅講法，D煞氣會飄嚟香港，唔好啦

442左閘

依場正常陣

傻邦 黃洋 roberto都ok 齋守既話

死守好啦

有無link for oversea巴打？

用hola 入630

呢個陣擺明想守，佢要保住份工點會亂黎呀

Thanks bro
試緊
We are hong kong

Thanks bro

廢金話主攻架

寧願白雀換傻邦

我只想有分落袋

9 up下交差

Yes 白雀>>>傻邦

一直覺得要出最強人腳 但佢當初話比機會年青球員唔用白雀 原來只係場友誼波

寧願佢9up啦，唔通真係攻咩

白雀長傳放比麥基走

香港攻親就仆街

已經急不及待好想玩玩了

啱啱對南華仲入埋罰球

香港隊需要出局

我賭仲和緊

牛演上任

50幾分鐘

香港的足球需要牛丸

籤運差姐

Hola都睇唔到630
無得聽廣東話

終極下籤啫

冇畫面？

開始了

Yes
睇緊中東台 又嘈又唔清

係其他組出硬線咁濟

出線形勢唔錯？
你食撚咗屎啊？

現場鏡頭閪到

屌曾偉忠話呢組形勢唔錯

用世界排名打飛機都得

用世界排名反映實力

丹尼爾現場直擊

香港仍然係有機會架

62分鐘仲和緊

葉鴻輝個樣死老豆咁
睇嚟777對佢影響好大

9upper

d 撚樣晌看台食煙

我賭都有機會添

紅色衫嗰個四眼仔係乜水？

對比起再上兩屆其實真係唔錯
一屆巴林日本也門
一屆烏豬UAE越南

630停撚左

咁而家北泡黎巴嫩馬拉又好好咩

我賭足球 著眼亞洲

F5完又得左

可能曾蛇以為而家既黎巴嫩同佢踢波既年代一樣

黎巴嫩好靚

謝德謙

afc 逼害

我已經早左開
點Q知丹尼爾一出黎就停撚左 F5完都唔郁

硬係覺得佢扮開心

我F5完睇得番

好彩有裝now

有now

用app睇冇問題
web就睇唔到

633

閉起雙眼你最掛念誰 眼晴張開守龍竟是誰😐

睇13哥條黎巴嫩LINK算

上次作客和到

主場好大聲

好波, 烏豬贏埋, 支那後面三場再失一分就正式收皮

94年都拎黎j

WE ARE HONG KONG ALE ALE

中東巴黎，第時有錢就去

Now直接skip匪歌

93年香港作客和到黎巴嫩

納比繼10世盃再柒多鑊

艾里奧！艾里奧！艾里艾里艾里奧！

都未開波

卡狗垃撚圾

偉仔

4:3?!

準備等以四大聯賽心態睇港隊既人鳩屌

C組影衰哂

而家危險，去尼泊爾正d

搞撚錯 4:3

好似睇緊廿年前港甲咁

個畫面好柒

用機頂盒睇630 都咁低清

4:3

畫面復古

我賭終於失波

有直播執到

4:3 標清

有得直播算數啦

好撚正

復古
多謝伊斯蘭

金判坤：「如果我踢比賽輸了四球，我實在沒面子去乘港鐵。昨天，我很難鼓起勇氣踏進地鐵回家去，我感到羞恥。你們知道昨天的情況嗎，沒有球員感到羞恥，作客輸○比六後也是這樣，我真的很傷心，但我仍要選他們進一線隊，因為他們還比你們優秀，我希望你們再進步，將來挑戰老大哥。」

戰果都復古就好

有廣東話聽算喇

D執波仔支AFC旗左右調轉

cut左大半蝗歌

我地唔會唔慣架

網上偷波睇都係咁既質素

無球員唱

連匪歌聽落去都怪怪地

個細路做乜鳩

大大後日考dse
今日都要撐港隊

戰亂地方都有咁多人睇波

咁撚廢收幾錢請問

係咪冇人唱？

港隊真係冇機？

好撚過無啦
睇中東台仲仆街仲濛

屌又係依d西亞狗 wuwu 嘈到閪

之前亞視都好似係咁?

D vuvuzela 嘈到我聽唔到主隊國歌

廣東話已經好好

Bigmac嚟？

唔撚係伊斯蘭人，呢度係巴黎

巴打咁後生？！

黎巴嫩貝魯特邊有戰亂

佢可能得番足球做依靠

現場有幾多觀眾

如果有裝now，睇633應該會清少少

同伊朗場波一樣咁撚嘈

黎巴嫩台順過垃圾NOW

南非世界盃

睇開高清link

吹乜撚

畫面好過東網

點解會咁on9

可能人地同香港人一樣

屌，搞到周圍都用

633都唔係清得去邊

Yes
後生球霸5年

國際零視野

個場咁撚舊
個畫面又影到好似80年代咁

希望鏡頭運用好過上一場

求link

va
畫家

4：3

龍振邦

SAD BUT TRUE

真係好耐冇睇過4:3畫面

海外求 link

上場似4：3拉闊變16：9

633 有所謂高清

都要啲想攞3分既味道

唔知以為亞視重播 94 年 世界盃

4-3-3 打落咪又係 4-5-1

唔係va
我phy呀

flash link質素

上場睇完頭暈

個畫質好似90年代亞視d港超比賽咁

係清過630既

combined science?

留名睇真祖返後拎波妹妹下

屌，不丹做直播都好過佢

紅色警示wo

die for Hong Kong

早幾年省港盃作客都係4:3

開波

有無link俾外國既巴打

潛入對家做臥底？

純phy

求oversea link

winning eleven 7

踢352?

應該咁講，唔知以色列幾時會發癲射粒導彈去黎巴嫩

唔講真係以為重播緊以前80年代d比賽

政府啲嘢你唔係唔明啊嘛

442 RB?

451

想睇黎巴嫩女fans

播緊93年作客嗰場

黎巴嫩超級足球聯賽（Lebanese Premier League）是黎巴嫩國內最高級別的足球聯賽賽事，聯賽成立於1934年。目前一共有 12 隊角逐，聯賽冠軍可出戰亞洲足協盃。

打雙閘

點解可以仲係4:3仲要低清

630睇唔到 求link

唔係isis都有走入去咩？
syria係隔離咋wo

咁既畫質搞到唔我想睇

肥積防中

聽到黎巴嫩台講歐偉倫

roberto 康廉打一邊

咩陣黎

麥基單箭頭？

怪陣

俾人㩒住砌

又排鳩陣，屌那星

真祖打中場 rip

世界第三前鋒

預左啦

是咪無高芃?出小明

康廉左閘？
法叔中堅？

有得濛好過濛都無得濛

其實佢播緊上次個場

冇入選

冇

妹祖中場

就係差個畫家係前場鳩扭

又二邊出波，明明香港最叻守呢d

屌你老母 拎住個波又踢炸彈咁

遠鏡乜人都分唔清

個後防失位好嚴重

圍屌

金狗係咪弱撚智 康廉左閘 辛祖中場 我屌你老母

一開始就俾人狂攻

高芃唔選
韓國人金XX想返韓國呀

應該係咁

葉鴻輝
李志豪 法圖斯 艾里奧 羅拔圖
積施利 黃洋 梁振邦 李康廉
辛祖
麥基

對面 d 波 爽撚住去 好撚驚

妹祖又打中場

比人撳住黎攻

Die for hong kong

角球!

黎巴嫩口女學生

依家覺得東網好高質

上面唔放人

睇中東Link太低清仲以為我地反客為主

黎巴嫩軍事實力較弱，無法有效對抗南方強鄰以色列。
兵力：約40000人。
裝備武器：前蘇聯製坦克、美國越戰時型號的直升機等。

辛祖中場個節奏會拖到幾慢

應該係用傷而避席

mia Khalifa 係咪黎巴嫩

Yes
要同啲第三世界國家比先有咁嘅感覺

角

中場呢3個, 又想踢左黃洋咩

對面技術波底好好
仲好過中國

唉，牙Kim幾時仆街死

正路，上半場守下先，下半場轉433

球隊唔放

講技術 蝗不嬲垃圾

請好好珍惜

轉佢老味啦，條仆街肯轉陣乜都得啊

大家平時食開屎

新人呢? Kim sir , 新人呢?

慘叫大聲到

根本唔會轉，死守到尾，仆街

有角
已收貨

好似係

係後備

屌而家講呢d做乜

同懷念曾爵士一樣

血肉長城ready

都好難廢過支那

搵羅拔圖開角球 點解唔搵佢去頂

開d龍門球笑死人

d草搞到個波一落地都唔知彈去邊

對面節奏好快

用麥基係前面哨下
都唔算太怪

你想攻到尾

球球頂輸

係香港波慢

比過頭mckee 好嗎

肥JACK

1分收貨la

屌 已經比人頂到兩下

好on9啊

場上無人開得好過佢

喂咁唔守你想點？鬥攻？

咁矮頂乜鳩

佢開得最靚

屌，死守陣有咩問題

d 對面 咁撚熟口面嘅喂

其實你有無睇開波

死守都屌

好彩冇阿積士果個𡃁仔 可以輸少幾粒

使唔使咁急呀

控定放個長波好難咩??

出你老味入啦，直頭鳩啦下話

又俾人大步推到禁區頂任舞任射, 好撚危險囉

港隊鐵桶是常識吧

點解唔控波
點解唔猜上去
點解冇組織
點解唔大打進攻足球

依 d 波 又剋撚死 港豬

快 + 技術型

出咩都係901最尾

中場唔夠人快

比人帶幾十碼起埋腳

前面冇人拎到波
康廉打本地場屈下人就得

咁個陣真係死守都嫌佢鳩啊嘛……

條友反口話踢德國, 不自量力同辛尼, 達斯拿爭位

點出都有人屌

上場咪有人同我嘈要主攻

點解唔入波
點解唔贏波

好在

不自量力

鳩斬

喂啊哥，獲獲都要羅拔圖打閘，想典牙

無高芃真係好難攻,小明嚇下人都嚇唔到喇

‎لا استطيع الانتظار تريد حقا للعب

友誼賽主攻都算，呢場唔死守想點

點解唔擺辛祖踢前 麥基踢後少少協防

腦筋既野無得怪
個人唔醒，腦function得唔好無得救

老老柒柒有啲懷念柒爺 唔計啲半場笠射起碼都可以係前面拎到下波

屌你妹祖上番去啦

好地地排東方亞冠個陣我唔屌架

海綿寶寶都好波過佢啦

好多時冇人逼都大腳送波俾人

屌你高比d比波

根本問題係出咩人都係901，冇分別

屌咁廢 掛住畫家好過啦 一撚二

Yes

McKee = complete forward

緊張

駁唔到，算

高比

對面中場隻派路好勁

佢marin level唔差架

牛演比人屌到化喎

真係駁唔到

L1 呀...

麥基鳩爆下有d機嘅，高比係前面最多同柒爺差唔多

海外巴打求link

球證白色衫

See bigmac fb

對方迫得幾快 好有鬥志想贏呢3分喎

求拎

最大對手。。。。。北韓呢？

柒爺起碼拎得到粒波

線色黎 畫面甩色

屌人有人D打

香港依組真係勁到ON9,又西亞佬又馬拉,又有金仔,好ON9

出黃梓浩想比人爆到仆街？
上場都睇到唔掂

好似係好淺既藍色

係咪講最後一席出線

香港球場唔比拎樂器入

一腳清戰術=Kim's 進攻足球

還翻d運

香港肯定驚黎巴嫩多過北韓

佢意思應該係爭第二

屌佢唔輪換同換人問題，本身佢亞冠第一場主場個陣冇問題

淺綠嚟

就算唔用D打,人地氣氛都好過香港球迷啦

只要一打所謂勁少少就守，就縮，就求一分，有咩用？
10幾年前全華班901，到依加有d入籍幫幫手，又係901
推前少少都唔肯

黃色

鼓唔係樂器咩？

傻邦出到去
質素真比下去

個d 烏烏好撚煩

鼓要入紙申請

除左阿輝之外個個都係

中國 秦國落黎未必出到線……

佢家下綠色衫...
又變番做白色衫...

不了 支那雀

噢

屌 真祖踢前 麥基返後追算啦

黎巴嫩20號成個mahrez咁款

長髮15號好撚柒勁

kim on9到

堂堂貴州隊長

動作都似

第一場最比人屌喎

未換納比前的中國應該出唔到線
黎巴嫩有速度 有身型 有技術

個波歐國盃個波尼既

唔止勁少少……

黎巴嫰 人口 5 百萬左右

香港波 唉

如果班華人好似十幾年前嗰班咁好
咁就可以同人攻

而家班友控波都有問題

好多空位wo

又唔係對中國睇黎把鬼咩

你都要睇下咩對手呀

5千幾人入場 都算係咁

以波論波，支那雀防中黎講香港真係一線，守波有咩可能唔用
泡菜金真係以為自己戰術大師，咪又係-6足球

辛祖hold波等麥基follow好過啦，麥基最前等極都等唔到隊友

金里奧

越窮嘅地方越多人睇國家隊
香港港人要揾食，不了

烏拉圭300幾萬人口

但唯一有威脅係丹麥基嘅速度

曾蛇帶咩比賽去過黎巴嫩？

而家入籍等於以前體院出品

旅行咩唔係

個畫質好似80年代咁

辛祖

越黎越危

香港人冇民族意識，不了

技師李上到中超俾人屌完變港隊球皇

得過走字 又hold唔到波

佢用波肯定好過傻邦先

唔通睇港會對流浪咩

都冇光環

冰島30幾萬人口

好似睇緊上次亞冠東方對水原
俾對面禁住黎猜

冰島

咁危險都去

一帶一路？

係旅行
先知知道港隊打黎巴嫩去刺探軍情

肥jack好慢

第一場出聰頭

歐洲好多國家得百幾萬人口

屌你老母麥基辛祖調位未

勁咗又穩定咗

kim排咩怪陣，又用helio

d防守

感覺上黎巴嫩冇約旦咁勁

頂到半場當你贏

不過中東地區真係好少人敢去

冰島人哋足球人口有20,000架

442放緊題

人地好似巴塞咁
港隊波皮都掂唔到

港隊加油

好似我細個睇 94 世界盃咁

好似唔係真係咁危險

佢講緊第一場主場

咪燈

隊波好緊張

無 mud composure

同埋無走動

平安鐘

肥積打開中超
個節奏快過港超
即時d反應快晒

對面好撚勁

442

yes

16號邊位
感覺上好唔掂

點會越窮嘅地方越多人睇國家隊

咁因為班大帝今場認真踢少少

加油

根本就係10 0 0

傻邦

兩場中超正選

兜口兜面都交塞，真係好辣殺

都算係910既

上場on99主攻嘛

香港人要搵食。踢波？不了

Hong kong tactics

技你老母咩，用咩支那名呀

就黎頂唔緊…

黎巴嫰係Pot 3

有傷，出陳俊樂啦

以前香港同大陸個個都踢假波

我睇過香港和烏豬

無娛樂咪睇波囉

as expected

去咗東方之後之後冇場掂

中場全守 冇校炮 預左

據聞歐洲係窮人地方嚟

咁踢頂唔到全場

又傷得多呢

唉，羅拔圖防中la,踢閘

校炮果個 響後備

懷念白鶴

呀幸福金又話對攻既？

打亞冠好好喎

出樂仔好過

虎哥勁左

佢又唔講埋落去
果時守龍果個咪係佢

辣殺
av又傷左

校炮果個係香港準備結婚

點解對面rank咁低

肯正正常常控定個波，交下短傳未

南華後期已大跌watt

唔好去北部東部，stay係貝魯特應該 ok
中學個時D活動識過一個貝魯特基督徒女仔
之後去 UCL Econ first of the class
然後去 Princeton 讀 Master
見個女仔 FB 成日都好 chill

紅色衫咪香港隊囉

真心
港隊質素都係死守搏死球混亂入
10 0 0都體諒嘅

西亞狗

黃洋 傻邦麻麻……

傻邦踢乜鳩，搶又搶唔到，傳又傳失

係喎
紅衫咪香港

打得少比賽？

對面7號好勁

對澳門關島咪對

個球證肥到

黃洋冇打傑志咁sharp啫
Ok嘅

黎巴嫩女女好正

個印度球證笑得好撚奸

黎巴嫩相對應該安全d，有無涉及地區衝突或者比IS搞
我表弟之前去以色列真係嚇死我地

獨力難支

博死球先有機會攻門

成日對西亞隊，又和又輸

羅拔圖踢中場仲好啦

踢傑咁好踢 成隊猜得既圍住踢

成隊都驚驚青青咁，當個波係炸彈咁，點踢呀。
一有波就斬比對手。

GG

yes 個時好好人
我個時個 conference 好唔鐘意有個希臘人
個女仔鼓勵 me

好似打半場咁

屌

26分鐘收皮

26分
應該慢左

完

1:0

sorry lor

真係輸22號

半個鐘唔夠就守唔住

玩完了

oh shit

456正式開始

Fucked

終於俾人入

訓得

頭槌都頂贏你

567球不是夢

KIM OUT

哎屌

記唔記得pray for paris 當日黎巴嫩都有恐襲

要繼續守呀幸福金

真係比人鳩斬頂入
重話用矮仔呀拿

無人標出黎

好靚…

sad

呢啲角球戰術都冇練過守
就冇得講啦

屌你老母442

我響LA都識一個黎巴嫩姐姐。我咁毒佢都肯show我，佢地真係好好人

說好的唔驚斬波

第一場

無啦無啦 屌 失左一球 仲要作客

要垃圾金隊香港焗攻 456不是夢

冇人留意開短

PC版lihkg上唔到
error 522

之前唔係先話練守死球咩

個波唔係白線開都唔洗重開

港豬踢得咁斯文 , 邊會贏到西亞隊

想贏西亞隊就一定要狠 狠到佢地驚你剷斷佢隻腳

守corner戰術冇練過？

幸福金對攻成功

咁撚多隻鬼都好似唔識踢波咁
到底係咪真係巴西球會青訓岀泥

冇人去

睇錯人
係羅拔圖頂輸?

一有波就鳩斬比麥基，佢攞到咩

搵保贊頂

點解唔選啊七
如果你打長波

唔好懶呢樣啦
根本冇練過守角球戰術

點撚樣呀？

擺埋d on9陣點打防反
辛祖打中場妹下妹下

又失

吉蘭丹6場9球強化版巴偷真係頂撚死你小香港

有料的話就唔駛黎踢啦

1分都難 食屎啦KIM

垃圾金係時候要收皮

四大聯賽鳩屌撚來料

近兩年港隊都輸過唔少角球啦

曾偉忠都屌鳩金sir戰術

屌你件波衫又無印名，波總

我諗唔至強化版

人地宜家睇住嚟踢

得巴西架咩

天滅廢kim

傻邦真係好廢

外圍賽唔印名的

日本都冇印

打長波你放麥基最頭 又唔放過頭
佢頂能到波啊

香港隊可以請咩教練？

成日將香港波同睇開果d比

正賽先會有名

太快啦 黎巴嫰個節奏

無人釘人 是但都起到腳

話有家事

但就算唔係都唔應該選啦 聯賽踢到咁

究竟有生之年可唔可以睇到港隊踢決賽周?

13哥講既
比多個超字佢就岩

等多五十年

平時仲要少睇本地league

XXXX四角賽

依個難過r聯衛冕

後備可以換咩人

用歐洲標準屌香港波

邊度有高佬傳波搶到第一點

但歐洲大部分都有印，早兩日連台灣都有印

關 金 sir 鬼事咩 西亞波剋死港豬係眾所鳩知

想知陳七對中國同UAE踢左的咩出黎

黎巴嫩對住港隊 快到成隊熱刺咁

今年最有機。。。
唔知乜野狗屎運

想入東亞盃決賽週都好撚難

50年香港變番寶安縣

輸咪輸囉
幸福金鳩up唔洗代價呀

平時可以換我落去打交
但今天打交會比流彈射死，不了

出後生仔練兵

其實咁多個後衛法圖斯真係好做到野

Kevin Bond
平時仲可以返英國搵工 啱晒佢

日本韓國都有印，
不過印唔印係睇足總自己決定啫

出基藍馬咪唔驚
不過又輸速度

難過猁重奪英超

自己攪個盃咪得

又話出局辭職

【澳門客場一球憾負吉爾吉斯斯坦】客場面對小組第一檔球隊吉爾吉斯斯坦，澳門全場表現出色，憑藉頑強的防守一直堅守了70分鐘。無奈還是在71分鐘被對手通過定位球機會破門，最終0-1憾負對手。
香港輸多過我島？

無論亞協定乜乜77
香港球隊一作容叉仔國家好似第一次踢波咁
人地撚狗咁撚

歐洲標準冇話唔得
聖馬力諾 列支敦士登 安道爾囉
睇過聖馬力諾league同港超一樣閪

選埋迪天奴好唔好

黃生話齋 , 縮短你有生之年

妹祖好心就踢番前少少
大腳踢前叫麥基停波真食得屎

傻邦比20號一fake就過

唔好咁龜縮得唔得
睇得好無癮

搞個特首盃

企死係禁區怕咩丫，身都唔洗轉

到時賴死唔走先屌囉 而家出左局？

我賭

如果呢場無分落袋可以byebye
黎巴嫩好大機會出線

民建聯成功爭取港隊踢決賽周

咁要靠羅神黎料搭路

2:0

妹姐兩個夾一個都HEA到仆街

2：0

屌 輸on9波

睇多幾場就習慣嫁啦

成碌柒咁又輸多球角球

456
又是角球

又輸

2-0

可能後備出樂仔好過

456 啪啪啪 456 啪啪啪

又黎多粒

直布羅陀

聽日番工訓先

567

屌二比零

wtf

30分鐘2粒 60分鐘..... 90分鐘.......

咁樣輸第二球

kim out

真係頂輸晒架喎

屌
邊個on頂後

Kim

屌你老味又輸角球

邊個助攻

哈

咁既節奏 ... 簡直係屠殺

又輸死球，金蛇練乜鳩呀

@民主黨賣香港

想知龜縮既香港守到未

有角球有入波

又係輸高波

呢排輸咁多角球

sor,燈了

一日得24小時點解要虐待自己？

輸埋

屌你老母又輸高波

都無攻過 守都守唔住

442頂後

屌 輸得好on9

一個角球入一球

幾時先見到香港俾人中出 同禁住屌

直布羅陀league幾好睇
lynx踢嘅波幾爽吓

又話練守死球

利申: 冇睇港超
睇龜縮我ok既, 但係班人連波都唔追算點?

番到香港死球訓練同我train足十日我屌

向後傳

輸波都唔屌得Kim sir
點先屌得

開波15分鐘就知無可能出線

442做乜鳩

練過死球果然係唔同

人地

442

又話有練死球，究竟係點練

又嚟多場四蛋

點會sin後 一定係頂出界啦下話

港超勁好多,D外援唔同級數

出成班鬼都輸成咁
港隊執柒左佢啦

KIM is god
Believe in kim

垃圾我港

自行請辭返泡菜國耕田啦

怎麼才算贏巴塞

主攻一早輸撚左啦柒頭

又話練過角球

舊年果道氣盡啦 冇血肉長城

攻又攻唔到
守又守唔到
On撚9

球head根本無力

懷念基藍馬

屌你老母點解下下大腳踢

有冇人覺得黎巴嫩勁過卡塔爾

同港燦練
可以練到d咩

人地係高過我地
但我地真係少少壓力都比唔到人？
輸左一球都係咁打，當然你話輸一球，守住好d再部署(唔覺佢會變)，依加輸到2球
我只係睇到人地攻得好過癮，冇壓力
唉，好嬲

賽前重話唔用基藍馬
而家就輸兩粒高波

怎麼才能炒KIM sir
1. kim sir胃酸倒流不適

不打了...不打了...

似足李斯特城

輸兩個角球

出基藍馬搭法叔會唔會好啲呢。始終兩個都夾慣

練比人入波

怒輸至到你都信是零防守 鴻輝先嗌受夠

貝魯達慘劇

炒左KIM就連贏567場,殺入亞洲盃

diu 多D走動啦

廢就廢啦學人踢波

要猜既話港隊肯定半場都猜唔過

虎哥

快d輸多幾粒啦，小組八零出局最好，唔係咁廢kim唔會走

香港廢左啫,無高芃,攻力無左50%

解撚到圍咩

輸少3球當贏

講過一定要出潮聯教主架啦
唔出就輸兩個頭槌

主場都無咁龜縮得咁緊要

451根本是一個錯誤陣式

金狗d戰術真係冇眼睇
康廉同麥基兩個有速度既唔撚識用
辛祖入咁撚多球就擺佢打中場 屌你老母

邊個咁on9, 唔想追post

一D壓迫都比唔到對面
踢緊慈善賽咩屌你

理想: 龜守, 一個唔覺意直線比到麥基
現實: 麥基連波皮都冇掂過

唔係話要主攻，但唔係下下後半場鳩斬上去掛，咁樣比翻個控球權人做波

有波hold唔到，截到波唔走位，攞波嗰個走死位，下下解圍式踢法，十落一上
熱血防守唔係問題，但連迫都唔迫下，我真係諗唔明金仔嘅戰術部署

踢完呢場炒kim仲有機會爭出線

就讓就亞盃 隨風

笑撚死人咩

其實炒唔炒kim , 都係出唔到線

成班唔撚幫波
麥基帶到禁區頂都要回返去後場 屌你咩

卡仔法拉拿勁好多

不過整體計黎巴嫩勁d

阿輝竟是你

半場換死士輝

點解個中場而家先開始識衝出黎拍

似曾相識 頭先睇伊朗果場

落後要主攻你班港豬唔上想點撚樣

屌你442係唔係都斬

守唔係問題，守又唔迫姐係死守，你一人跑多步迫搶都好丫。搶到波用唔用到又係另一回事

邱慧雯

依然要靠FM17 FF下

金蛇有撚戰術咩

第二球積施利舉手做乜膠野 , 你自己都包晒越位啦 ......

屌你第一日睇香港咩

無人迫既時候都唔願控一控先, 大腳踢上去算
打唔出防反, 456係遲早既事

真祖柒夠未

Kim OUT

點解最快嗰位會做前面target man 做hold波

RUUUUUNNNNN!!!!!

港隊班人真係好驚有波在腳 係唔係都高空波上前

走啦442

做完份功課發現輸緊兩球

不了

換陳俊樂

442 屌你老母呀

通常包越位果個先係舉手舉得最勁果個

442頭先傳果腳波想點

樂仔準備

kim sir 半場即刻飛翻香港

李志豪真係

我有跟東方亞冠
雖然都係龜, 但係打得好睇好多
但係依度班人好似冇用過腦咁

442 點解仲有得踢

好掛住av

樂仔

做多份就4球

換康廉

攻個陣個個都唔走位, 唔現位
頭先澳門踢得仲好撚過你地

要番工 不了

但可唔可以推返出少少去撲呢，人地真係攻得好舒服，一d壓力都冇，既然死守又係輸
除左打中國果2場，再早就烏兹別克，近年冇一次死守係守到尾，咁點解唔試下攻下呢，點都輸
香港守到咁，根本係冇得贏

呢個唔係重點，人地智利夠係171拍住178，又見佢贏到美洲杯

同問

康廉心諗 玩鳩我咩仆街

康廉out 樂仔in

輸少當贏啦

痴撚線

港豬要踢傑志個種踢法 先有機會再進步

換康廉？

換康廉？
有傷？

RUN THE FUCKING HELL

RUUUUNNNNN

無走動

中場分波

上場就吹奏442

唔好啊diu 唉

年青球員出黎啦
反KIM有咩講

AV咩事?

係都學元朗啦

KIM OUT
輸2球換個進攻球員?

而家講緊頂唔到高波呀

新post

那有咁多鬼

收康廉都唔係收傻邦

傷

白雀：……

白鶴真係好緊要 中場hold唔到波

拉傷

who is 442

442 想點

因為後備D新仔後衛重廢

虎哥今場食撚哂屎 利伸迷虎

傑志有華杜斯

痴撚線,對面左翼對住442,撚狗咁撚

442換啦屌 踢乜鳩

442比人撚到

想知而家既傑志係邊隻踢法

右路真係放題 踢到人地都著晒火

究竟牛演廢定係幸福金廢?

一早應該辛祖最前小明打邊啦

咁點解智利條防線又應付到，贏埋美洲杯

442今場應該港隊告別戰

肥Jack去左邊?

咪係

咁一定係幸福金

442主場先出啦